12月26日腦魔出沒注意！！！！

嗰個係假腦魔

有冇遊b

沒有doa認證

真貨最愛doa

組團去

X2

唔見隻死腦魔

咁你見唔見到遊b先

屌佢老母晒我車錢

有遊b既地方先會有腦魔架